班長離開造星既第二日

世界果然變得更加美好

成四十歲人都唔化
係要做明星

想他
想他
想他

終於走